究竟啲賣料既係咪真係咁勁

Fb成日出呢啲賣料廣告
有個叫新哥既800蚊一個月
話有位30日成果係6萬幾蚊
以前都試過買其他料 直接俾5場你
我新手撚識買幾多咩 成日唔跟時就5場中4場
跟下就5場中1場

你太蠢，咁都信，呢類行騙有左咁耐都唔知

我上左樓啦跟左呢D料

me跟足1個月
上左樓lu

好堅

信個d真係on9 個個咁買 馬會咪執笠

馬會未執係因為好多人唔信

咪假膠啦

弱智
用下腦啦傻鳩

樓主你個名

做人做狗自己揀

緊係堅 跟左兩年 上星期嬴夠買左架火箭 打算係2018年前做第一個上太空既普通市民

傻仔一名

屌你老味 你條打手成日貼毒link
仲敢上水？

屌你老母，無常識就讀多d書，連統計軟件都唔識就係度鳩UP,你老母生著你呢類廢人真係可憐！

跟左三日，聽日約左經紀簽約賣樓

最撚憎同低智商既人講野，會好撚火滾，高智商既人幾秒鐘明白既野，低智商既人諗好撚耐都未明，然後唔識又要扮勁

跟開kc🤘

呢d信唔信由你
我就信左
而家就陪我老婆睇緊邊間半山豪宅好d

咁撚豬西仲信既人都有 有懷疑已經要歸類為弱智

利申：月儲三千join 左三年重心料必中group 越滾越大準備買林寶堅尼 賺開獨贏高賠率唔想同你分

You諗You啦
做人定做狗 想幾時先上樓
一年前我仲係一名打工仔
朝九晚五 得個九千五
好彩個陣遇到新哥
叫我試下800蚊入會跟下料
點不知 跟左大半年
家陣 我已經飛黃騰達
一年前我係打工仔已經不再
我依家同老婆仔女住緊渣甸山
多得新哥炸 我依家連工都唔洗返啦

樓主 想快啲上樓就唔好再做狗

跟左kc哥已經住半山

戶口已經有過千萬

假膠幫人免費賣廣告